{
  "posts": [],
  "comments" : [],
  "quizQuests" : [
  {
    "id": 1,
    "question": "Qual linguagem é conhecida como a linguagem da web?",
    "options": ["Python", "C++", "JavaScript", "Java"],
    "answer": "JavaScript"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Qual a saída do seguinte código JavaScript: console.log(typeof null);",
    "options": ["null", "object", "undefined", "number"],
    "answer": "object"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Qual a função de uma variável no código?",
    "options": [
      "Armazenar dados",
      "Executar loops",
      "Definir estilo",
      "Criar classes"
    ],
    "answer": "Armazenar dados"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Qual dos seguintes é um banco de dados NoSQL?",
    "options": ["MySQL", "PostgreSQL", "MongoDB", "SQLite"],
    "answer": "MongoDB"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Em HTML, qual tag é usada para criar um link?",
    "options": ["<div>", "<p>", "<a>", "<link>"],
    "answer": "<a>"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Qual a função do CSS?",
    "options": [
      "Criar interatividade",
      "Definir o estilo da página",
      "Armazenar dados",
      "Gerenciar servidores"
    ],
    "answer": "Definir o estilo da página"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "O que significa a sigla SQL?",
    "options": [
      "Structured Query Language",
      "Simple Query Language",
      "Structured Quick Language",
      "Simple Quick Language"
    ],
    "answer": "Structured Query Language"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Qual linguagem de programação é conhecida por seu uso em data science e machine learning?",
    "options": ["Ruby", "Python", "C#", "Swift"],
    "answer": "Python"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Qual método JavaScript é usado para converter uma string em um inteiro?",
    "options": ["parseInt()", "toInt()", "convertInt()", "stringToInt()"],
    "answer": "parseInt()"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "O que significa a sigla JSON?",
    "options": [
      "JavaScript Object Notation",
      "JavaScript Oriented Notation",
      "Java Serialized Object Notation",
      "Java Serialized Oriented Notation"
    ],
    "answer": "JavaScript Object Notation"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Qual é a função de um servidor web?",
    "options": [
      "Processar dados",
      "Armazenar arquivos",
      "Servir páginas da web",
      "Gerenciar redes"
    ],
    "answer": "Servir páginas da web"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Em CSS, como você pode alterar a cor do texto?",
    "options": ["color", "text-color", "font-color", "background-color"],
    "answer": "color"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Qual a saída do seguinte código Python: print(2 ** 3)?",
    "options": ["6", "8", "9", "12"],
    "answer": "8"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Qual é o comando Git para criar um novo branch?",
    "options": [
      "git branch new_branch",
      "git create new_branch",
      "git new branch",
      "git checkout new_branch"
    ],
    "answer": "git branch new_branch"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "O que faz o método Array.prototype.map() em JavaScript?",
    "options": [
      "Modifica o array original",
      "Retorna um novo array",
      "Filtra elementos do array",
      "Adiciona elementos ao array"
    ],
    "answer": "Retorna um novo array"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Qual linguagem é tipicamente usada para consultas em bancos de dados?",
    "options": ["Java", "C#", "SQL", "PHP"],
    "answer": "SQL"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Qual o comando para exibir uma mensagem de alerta em JavaScript?",
    "options": ["prompt()", "confirm()", "alert()", "message()"],
    "answer": "alert()"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Qual a saída do seguinte código JavaScript: console.log(5 == '5');",
    "options": ["true", "false", "undefined", "null"],
    "answer": "true"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Qual é a forma correta de declarar uma variável em JavaScript?",
    "options": ["var name;", "let name;", "const name;", "Todas as anteriores"],
    "answer": "Todas as anteriores"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Em qual linguagem de programação o operador === é usado?",
    "options": ["Python", "Java", "C++", "JavaScript"],
    "answer": "JavaScript"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Qual é a extensão de arquivo comum para folhas de estilo em cascata?",
    "options": [".html", ".css", ".js", ".json"],
    "answer": ".css"
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "Qual é o método para adicionar um elemento ao final de um array em JavaScript?",
    "options": ["add()", "append()", "push()", "insert()"],
    "answer": "push()"
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "Qual é a função do doctype no HTML?",
    "options": [
      "Definir a versão do HTML",
      "Linkar um arquivo CSS",
      "Executar um script",
      "Definir a estrutura de dados"
    ],
    "answer": "Definir a versão do HTML"
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "Qual tag HTML é usada para definir um item de lista?",
    "options": ["<ul>", "<ol>", "<li>", "<list>"],
    "answer": "<li>"
  },
  {
    "id": 25,
    "question": "Qual propriedade CSS é usada para alterar o tamanho da fonte?",
    "options": ["font-size", "font-weight", "text-size", "text-weight"],
    "answer": "font-size"
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código JavaScript: console.log('5' + 3);",
    "options": ["8", "53", "undefined", "error"],
    "answer": "53"
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "Qual é o resultado de 3 + 2 * 2 em JavaScript?",
    "options": ["10", "7", "8", "5"],
    "answer": "7"
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "Qual atributo HTML é usado para definir o caminho de uma imagem?",
    "options": ["src", "href", "link", "path"],
    "answer": "src"
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código Python: print('Hello' + 'World')?",
    "options": ["HelloWorld", "Hello World", "Hello+World", "SyntaxError"],
    "answer": "HelloWorld"
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "Em CSS, qual propriedade é usada para alterar a cor de fundo de um elemento?",
    "options": ["background-color", "color", "bg-color", "background"],
    "answer": "background-color"
  },
  {
    "id": 31,
    "question": "Qual a diferença entre == e === em JavaScript?",
    "options": [
      "== compara apenas valores, === compara valores e tipos",
      "== compara valores e tipos, === compara apenas valores",
      "== é usado para atribuição, === é usado para comparação",
      "== e === são equivalentes"
    ],
    "answer": "== compara apenas valores, === compara valores e tipos"
  },
  {
    "id": 32,
    "question": "O que é uma promise em JavaScript?",
    "options": [
      "Um método para lidar com eventos",
      "Uma função síncrona",
      "Um objeto que representa a eventual conclusão ou falha de uma operação assíncrona",
      "Uma variável global"
    ],
    "answer": "Um objeto que representa a eventual conclusão ou falha de uma operação assíncrona"
  },
    [
  {
    "id": 33,
    "question": "O que é o DOM em JavaScript?",
    "options": ["Document Object Model", "Data Object Model", "Dynamic Object Model", "Document Oriented Model"],
    "answer": "Document Object Model"
  },
  {
    "id": 34,
    "question": "Qual é a função do método JavaScript Array.prototype.filter()?",
    "options": ["Adicionar elementos ao array", "Filtrar elementos do array", "Modificar elementos do array", "Ordenar elementos do array"],
    "answer": "Filtrar elementos do array"
  },
  {
    "id": 35,
    "question": "O que significa a sigla HTTP?",
    "options": ["HyperText Transfer Protocol", "HyperText Transmission Protocol", "HyperTransfer Text Protocol", "Hyper Transmission Text Protocol"],
    "answer": "HyperText Transfer Protocol"
  },
  {
    "id": 36,
    "question": "Qual método JavaScript é usado para remover o último elemento de um array?",
    "options": ["pop()", "remove()", "delete()", "shift()"],
    "answer": "pop()"
  },
  {
    "id": 37,
    "question": "Em qual linguagem de programação o operador && é usado?",
    "options": ["Python", "Java", "C++", "JavaScript"],
    "answer": "JavaScript"
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "Qual é a função da tag <meta> em HTML?",
    "options": ["Adicionar estilos", "Definir metadados", "Incluir scripts", "Criar links"],
    "answer": "Definir metadados"
  },
  {
    "id": 39,
    "question": "Qual é o método para adicionar um elemento ao início de um array em JavaScript?",
    "options": ["add()", "append()", "push()", "unshift()"],
    "answer": "unshift()"
  },
  {
    "id": 40,
    "question": "Qual propriedade CSS é usada para definir a cor do fundo de um elemento?",
    "options": ["color", "font-color", "background-color", "bg-color"],
    "answer": "background-color"
  },
  {
    "id": 41,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código JavaScript: console.log(5 === '5');",
    "options": ["true", "false", "undefined", "null"],
    "answer": "false"
  },
  {
    "id": 42,
    "question": "O que faz o método JavaScript Array.prototype.reduce()?",
    "options": ["Adiciona elementos ao array", "Remove elementos do array", "Filtra elementos do array", "Reduz o array a um único valor"],
    "answer": "Reduz o array a um único valor"
  },
  {
    "id": 43,
    "question": "Qual a saída do seguinte código Python: print('Python'.lower())?",
    "options": ["python", "PYTHON", "Python", "pYTHON"],
    "answer": "python"
  },
  {
    "id": 44,
    "question": "Qual é o comando Git para visualizar as alterações feitas no repositório?",
    "options": ["git status", "git log", "git diff", "git show"],
    "answer": "git status"
  },
  {
    "id": 45,
    "question": "Qual a diferença entre null e undefined em JavaScript?",
    "options": ["Ambos são equivalentes", "null é um valor atribuído, undefined é uma ausência de valor", "undefined é um valor atribuído, null é uma ausência de valor", "Ambos representam ausência de valor"],
    "answer": "null é um valor atribuído, undefined é uma ausência de valor"
  },
  {
    "id": 46,
    "question": "Qual método JavaScript é usado para converter uma string em letras maiúsculas?",
    "options": ["toUpperCase()", "toLowerCase()", "toCapitalize()", "toTitleCase()"],
    "answer": "toUpperCase()"
  },
  {
    "id": 47,
    "question": "O que faz o método JavaScript Array.prototype.forEach()?",
    "options": ["Modifica o array original", "Retorna um novo array", "Executa uma função para cada elemento do array", "Filtra elementos do array"],
    "answer": "Executa uma função para cada elemento do array"
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "Qual é a função do operador % em JavaScript?",
    "options": ["Adição", "Subtração", "Multiplicação", "Resto da divisão"],
    "answer": "Resto da divisão"
  },
  {
    "id": 49,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código JavaScript: console.log(typeof NaN);",
    "options": ["number", "undefined", "null", "NaN"],
    "answer": "number"
  },
  {
    "id": 50,
    "question": "Qual é a função do método JavaScript JSON.stringify()?",
    "options": ["Converter um objeto JavaScript em uma string JSON", "Converter uma string JSON em um objeto JavaScript", "Parsear uma string JSON", "Validar uma string JSON"],
    "answer": "Converter um objeto JavaScript em uma string JSON"
  },
  {
    "id": 51,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código Python: print(len('Hello World'))?",
    "options": ["11", "12", "10", "13"],
    "answer": "11"
  },
  {
    "id": 52,
    "question": "Qual é o comando Git para adicionar todos os arquivos ao próximo commit?",
    "options": ["git add .", "git commit -m", "git push origin", "git merge"],
    "answer": "git add ."
  },
  {
    "id": 53,
    "question": "Qual método JavaScript é usado para remover o primeiro elemento de um array?",
    "options": ["shift()", "unshift()", "pop()", "splice()"],
    "answer": "shift()"
  },
  {
    "id": 54,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código Python: print(10 // 3)?",
    "options": ["3", "3.33", "3.0", "2"],
    "answer": "3"
  },
  {
    "id": 55,
    "question": "Qual propriedade CSS é usada para definir o espaçamento entre as linhas de texto?",
    "options": ["letter-spacing", "text-spacing", "line-height", "spacing"],
    "answer": "line-height"
  },
  {
    "id": 56,
    "question": "Qual é a função do método JavaScript Array.prototype.concat()?",
    "options": ["Adicionar elementos ao array", "Concatenar arrays", "Filtrar elementos do array", "Ordenar elementos do array"],
    "answer": "Concatenar arrays"
  },
  {
    "id": 57,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código JavaScript: console.log('Hello'.charAt(1));",
    "options": ["H", "e", "l", "o"],
    "answer": "e"
  },
  {
    "id": 58,
    "question": "Qual é a função do método JavaScript Array.prototype.slice()?",
    "options": ["Adicionar elementos ao array", "Remover elementos do array", "Retornar uma cópia superficial de uma parte do array", "Ordenar elementos do array"],
    "answer": "Retornar uma cópia superficial de uma parte do array"
  },
  {
    "id": 59,
    "question": "Qual método JavaScript é usado para encontrar o índice de um elemento em um array?",
    "options": ["find()", "indexOf()", "filter()", "map()"],
    "answer": "indexOf()"
  },
  {
    "id": 60,
    "question": "Qual é a saída do seguinte código Python: print('apple'.upper())?",
    "options": ["APPLE", "apple", "Apple", "ApPlE"],
    "answer": "APPLE"
  },
  {
    "id": 61,
    "question": "Qual é a função do operador || em JavaScript?",
    "options": ["E lógico", "OU lógico", "Não lógico", "XOR lógico"],
    "answer": "OU lógico"
  },
  {
    "id": 62,
    "question": "Qual é a função do método JavaScript String.prototype.trim()?",
    "options": ["Adicionar espaços no início e no final da string", "Remover espaços do início e do final da string", "Converter a string em maiúsculas", "Converter a string em minúsculas"],
    "answer": "Remover espaços do início e do final da string"
  }
  ],
  "profile": {
    "name": "typicode"
  }
}
